尋日幫個女上司做野

今朝起身見佢whatsapp覆我「乖乖」

我應該點覆 當我係狗

奶油狗？

你覆返話你想曳曳囉

含啦八婆

想同你玩sm
仲唔醒水去馬

求包養

這些機會

你答佢

=D }
ok？

老女人黎

成個畫面岀曬嚟

老女人唔係女人呀？屌你老母

性暗示
問今晚幾時可以啪啪啪

樓主肯上就平步青雲

無圖
我話上司同我講今晚扑野夜唔夜
都得啦

一張whasapp圖都好喎

錄音吠兩聲比佢

無圖你話個女上司想做你性奴都得啦

出圖如果佢有上連登就

當我係狗咋

🐶🐶主人 咁答佢？